條港女正八婆 應唔應該分手

未同條八婆一齊之前，已經同過條八婆講自己落開club。佢肯同我一齊，以為佢好忍得，無乜所謂。

半年前條八婆同我加埋我啲大學同學行街，咁啱撞到件靚靚鬼妹仔，以前喺club場識，好自然咁fing開條八婆，同佢攬咗一嘢。

條八婆即刻西曬面，雖然無走開，但叫又唔應又唔睬，搞到氣氛好差。

之後搵個地方坐低，佢喊曬，話我唔尊重佢又盛，人地鬼妹仔性格，係咁㗎啦。我都同佢解釋咗個鬼妹仔係同我其中一個大學同學有嘢，同我無曖昧。佢問我個鬼妹做咩淨係攬我，屌我點知啊。

事後我班大學同學都話條八婆痴撚線，小事化大。條八婆又鬧又盛，嬲咗幾日，最後又無嘢。

到咗今日，講開條鬼妹仔，畀條八婆知道咗我以前同個鬼妹仔玩酒game玩到脷疊脷，佢居然cut鳩我線，話我呃鳩佢。

呢啲唔落club未見過世面嘅八婆真係特別煩！

利申: 我就係條八婆

唔識畀面條仔 正一八婆
搵過個識尊重你㗎啦

你都自認係八婆，仲有咩討論空間

不過負皮左

咁都忍得 屎都食得 注定成世做下把位

唔識尊重 搵過個啦

有些行為係女朋友面前係唔應該做
完

……

散左未先？

我以為最後會講男女掉轉

如果你接受你條女落club見到識既鬼仔
即刻fing開你又攬又脷疊脷
之後話無野
你接受咪得

正宗唔睇文就回

條仔咁好人，建議樓主唔好搞人，搵個八公一齊男織女耕啦

落得club唔方好野 分手啦 跟我

樓主都係落 club

咁兩個一齊落地獄啦

啲0仔真係仲煩膠過啲死港女

雖然只係abc，不過我都相信佢有pinklin粉西🤤🤤

可以睇返利申上面嗰句

咪話分手囉

可能係呢件事上佢錯，但又可能你係佢朋友都會覺得我有好多仆街嘢？
唔想用單獨事件嚟評價佢人格，我自己都係八婆。
或者八婆只係上嚟呻，情緒過咗又當無事
不過你粒膠我樂意收